[OUHK](求教）讀緊現代文學

底子唔好，讀緊現代文學肥佬左
有冇巴絲可以指導下我

可薄酬

有意, study ig傾

Study ig 係咩？